前線裝修工人係咪一支電批都無？

電批咁好用，
又可以上實傢俬 d 六角鏍絲，
又可以鑽穿 d 又高又大既白色障礙物
唔使鑿到手都跛

沖擊鑽?

電批夠做

我係裝修工人 但係我唔想發夢都要開工咁起道鑽野